{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047386",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "선운산풍천장어"
    },
    "text": "世宗特別自治市ノウル3路94世宗タワー1階106号に位置する店舗は、世宗市唯一の無抗生剤水産物認証を受けた国産うなぎだけを提供しています。 店舗では訪問者レビューやブログレビューを操作せず、世宗市安心食堂に指定されています。 配達費は無料で、店舗訪問包装時に2,000ウォンの割引を受けることができます。 オンヌリ商品券もご利用いただけます。 また、お店は全体をルームとして運営しています。 メニューとしては多めの2人用と一般の2人用があり、価格はそれぞれ76,000ウォンと66,000ウォンです。 当店はひたすら国産のシンコだけを提供しています。 また、お届けするうなぎの量は店頭で召し上がる量と同じようにお送りします。 うなぎは手入れの際に小骨ももう一度取り除いて、メニューにある匹の数を守れない場合がありますが、量は合わせます。 店の営業時間は毎日11:30~23:30で、メニューにはニュー塩焼きうなぎ(2人)、醤油タレ焼き、うなぎスープ、うなぎカルグクスがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "世宗特別自治市ノウル3路94世宗タワー1階106号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗は何を提供していますか？",
            "answer": "この店舗は世宗市唯一の無抗生剤水産物認証を受けた国産うなぎを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどのような認証を受けていますか？",
            "answer": "この店舗は世宗市安心食堂に指定されています。"
        },
        {
            "question": "配達費はどのくらいですか？",
            "answer": "配達費は無料です。"
        },
        {
            "question": "店舗訪問時の包装には割引がありますか？",
            "answer": "店舗訪問時には2,000ウォンの割引があります。"
        },
        {
            "question": "オンヌリ商品券は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できます。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店舗の営業時間は毎日11:30〜23:30です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはニュー塩焼きうなぎ(2人)、醤油タレ焼き、うなぎスープ、うなぎカルグクスがあります。"
        },
        {
            "question": "うなぎの量はどのくらいですか？",
            "answer": "お届けするうなぎの量は店頭で召し上がる量と同じようにお送りします。"
        },
        {
            "question": "うなぎの小骨は取り除かれていますか？",
            "answer": "はい、うなぎの手入れの際に小骨も取り除かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 324
    }
}